［無圖］究竟點解廁格會有包食完既麥提莎？

磨沙

撈屎食

M到食朱古力可以通經，一定係！

樓主一定中係中上男神
去個洗手間都有人請食麥提沙

鮑魚都係咁食啦，朱古力濕濕碎

麥提莎放題

頭先無廁紙用

塞哂成包入菊花

入珠

麥提莎灌腸

捉完鬼

塞D麥提莎入屎眼
會刺激前列腺
然後好high咁打飛機
雙重快感

喺度食喺度屙

麥提莎工場入袋
有乜好貼